唔搵你 因為等你搵我

是 是早知有今天
但刀劍不夠尖

鬼知咩 on99

唔可以主動太多

屌，咁你都要俾我睇到你想我行出黎搵你既果一步先得㗎
人地10個入面搵1個去主動，禁啱搵著你咋，你知唔知你幾撚好彩？

收皮喇屌你老母
你自己唔撚覆人又要求人地搵返你
冇撚野啊
唔該咪撚出黎害人

咪玩啦屌 我等到心鳩淡

等乜鳩 係有心就搵返人啦
等等等 到最後你點搵人都唔理你

你連上一個信息都唔覆 仲要我主動搵你？

如果佢都好似你咁諗 係咪呢世都唔洗揾

次撚次都係我搵好撚攰啊仆街

我想識你女朋友 我想敲穿你門口 心死得更透

揾完你都唔撚覆 揾嚟做乜啫

恨你未帶她展覽面前

我夠係

咪又係我出聲先

唉

搵都未搵

屌你老母

Sor

邊係啊 whatsapp覆左啦

成鳩end我topic

你end返佢

佢都唔會主動搵我點end佢

應唔應該再搵佢